【突發】到沙田市民展現實力既時候了。利申：天水圍市民

禾輋警署要人！！

天水圍撚等緊你地展軍威

沙田市民咁早訓？？

圍佢老母

唔好一朝得志 語無倫次好唔好

你講乜撚野啊？

沙田市民好野